{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012773",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성주 미러텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 宿泊料金は2名基準であり、特殊客室は人数の確認が必要です。 追加費用が発生する可能性があります。 退室時間を超えると、追加料金がかかる場合がありますのでご注意ください。 未成年者の入室可否は提携店に確認した上で予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否については、キャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には、身分証明書の確認が求められる場合がありますので、必ずお持ちください。 持参していない場合、入室拒否及び払い戻しはできません。 客室情報は提携店の都合により変更される場合があり、不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生する場合、退室を要請することがありますので、静かに使用してください。 客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、人数の確認が必要です。追加費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金がかかりますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超えると追加料金がかかる場合がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどのように決まりますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に確認した上で予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否についてはどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否については、キャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には何が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には、身分証明書の確認が求められる場合がありますので、必ずお持ちください。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生すると退室を要請されることがありますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生する場合、退室を要請することがありますので、静かに使用してください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物の破損や盗難時には何が起こりますか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 431
    }
}